#
 
จับมือ
แผน
นำเข้า
สู่
ระบบ
สุขภาพ
เต็มตัว
DeepMind
 
NHS
 
AI
 
#
โปรโมท
โปร
สู่
ตลาด
การแพทย์
ประกาศ
ร่วมมือ
มูลนิธิ
บริการ
สุขภาพ
แห่งชาติ
สหราชอาณาจักร
สร้าง
ซอฟต์แวร์
ช่วย
แพทย์
ผู้ปฏิบัติงาน
สามารถ
ดู
แล็บ
ผู้ป่วย
กี่
วินาที
รเจกต์
เก่า
ปัจจุบัน
ใช้
งาน
ล่าสุด
สอง
โครงการ
ใหม่
นำ
ระบบ
ปัญญาประดิษฐ์
ประยุกต์
ใช้
รักษา
โรค
ภายใน
ปี
ทำ
ต้น
ปี
ระบุ
สนใจ
ดังนี้
วินิจฉัย
โรค
เบื้องต้น
วิเคราะห์
ข้อมูล
สุขภาพ
เสี่ยง
ระดับ
อาการ
กลับ
โรค
ซ้ำ
เสี่ยง
เสียชีวิต
ข้อความ
สื่อสาร
สำหรับ
หมอ
ประสบการณ์
น้อย
เครื่องมือ
ควบคุม
การเงิน
คนไข้
หลีกเลี่ยง
ตรวจเลือด
ซ้ำ
จำเป็น
วิเคราะห์
ข้อมูล
ภาพ
ทางการ
แพทย์
มอนิเตอร์
อัตรา
เต้น
หัวใจ
เด็ก
ท้อง
ใช้
เครื่องมือ
ส่วนหนึ่ง
ระบุ
ด้วยว่า
หวัง
ทำงาน
หวัง
ข้อมูล
ช่วย
ทำงาน
ขอบเขต
กฎข้อบังคับ
เหมาะสม
จริยธรรม
อย่างไรก็ตาม
ข้อ
ถกเถียง
เกี่ยวกับ
ข้อมูล
คนไข้
ควร
แชร์
ข้อมูล
คนไข้
ล้าน
คน
บริการ
สุขภาพ
แห่งชาติ
บริษัท
ลูก
ซอ
ฟแวร์
สร้าง
ปัจจุบัน
ใช้
งาน
กลุ่ม
เรื่อง
ส่วนตัว
ข้อมูล
สุขภาพ
ระบุ
ซอฟต์แวร์
ตอนนี้
ใช้
ทำไม
แชร์
ข้อมูล
สุขภาพ
คนไข้
จำนวน
ซอฟต์แวร์
เพียง
ต้องการ
ดู
แล็บ
เท่านั้น
มูลนิธิ
คำนึง
ข้อจำกัด
แชร์
ข้อมูล
สุขภาพ
สามารถ
ระบุ
ตัวตน
คนไข้
ปฏิบัติ
ข้อ
ปฎิบัติ
สรุป
ใช้
โอน
ถ่าย
ข้อมูล
สุขภาพ
ผู้ป่วย
ระบุ
ชัดเจน
ควร
ใช้
ทางเลือก
อื่น
เข้าถึง
ข้อมูล
ควร
เข้มงวด
สูงสุด
ผู้
สิทธิ์
จัดการ
ข้อมูล
รับผิดชอบ
ตัว
คนไข้
ใช้
โอน
ถ่าย
ข้อมูล
กฎหมาย
หน้าที่
แชร์
ข้อมูล
คนไข้
สำคัญ
เท่า
ปกป้อง
ความลับ
คนไข้
ที่มา
DeepMind
 
Ryal
 
Free
 
London
 
NHS
 
Streams
 
MOU
 
MOU
 
realtime
 
task
 
management
 
CTG
 
Scan
 
MOU
 
Deepmind
 
NHS
 
Machine
 
Learning
 
Deepmind
 
Google
 
Streams
 
DeepMind
 
NHS
 
MedConfidential
 
Streams
 
NHS
 
Deepmind
 
Techcrunch
 
